訓咗兩日，一醒個IG全部都係比卡超。真係忍無可忍

點解咁多人玩
仲未tag到我
想問係咪我個ig壞咗？
我個嘢壞咗，想問邊到可以整返？

你冇朋友

唔係囉，個app壞咗咋